煉咗鋼鐵十一年, 之你問我答

我嘅''練'' 鋼經歷：

真人真事, 鋼鐵是這樣練成的

真人真事, 鋼鐵是這樣練成的 part2

有冇野想問呢